del post 申請

用左語音輸入，冇對清楚手足名，標題錯左名。求連仔del